頭先泊街邊唔小心個車尾high落個巴士牌下面舊石到

後bumper角位有一小忽甩油
白色車
有咩辦法攪攪佢

有無相？ 唔嚴重咪上taobao揾補油筆睇下

聽日post相
冇凹到
只係甩油

用油筆，如果你要求唔高

有冇咩可以整下

買支筆油下就算啦

陰功。。。

補油筆，打個蠟就唔覺啦

淘寶邊隻好

你車身有code 對返來買啦

冇凹

日本soft 99 都係四五十蚊就咪淘寶啦，拎個車身code 去汽車精品鋪買就得啦

ok

塗改液

又係你 岩岩整好又領野

塗改液啦

dllm